點解咁多後生仔個肚有條線

係肚臍位打橫一條深色線
坐係度個條摺線
但係又唔見D 大隻佬有
係咪同飲食有關?

同問

我由細到大瘦底
從來冇肚腩
都有摺痕
真係唔知點解

男人老狗咁留意人地個肚臍

咪臭係

坐得多加少少駝背就有

有冇辦法令到啲線淡啲?
以前肥果陣個肚一節節又坐得多
而家瘦左啲線都仲起到

定係唔夠維他命C 退唔到色?

我都想要 好靚

我唔想要 比你

屌,我都有,好柒...

GOOGLE完 原來好多人都有
男女都有機會
台灣討論區d人話係宅紋
就好似上面巴打講既一樣 坐得多加駝背
肥有肉駝背有就唔出奇
但其實瘦無肉肚都係會有 只係條線無肥人咁闊
要消失話要做運動
退色又要咩乳液

瘦人先有

我比埋你 著泳衣好柒呀

打直果條好型

我咩時候都有條痕
有肚腩嗰時又有，瘦又有，有腹肌又有

不過真係有寒背

工作一日坐十幾個鐘，寒住背坐，想冇都幾難